大家係新疆嶺book左床位未呀？

新疆嶺應該算係集中營黎講算係5星級架喇
好快啲book定 到時唔夠位應該直接送中架喇

不過當然book左都未必入到 可能直接被自殺

係大家休息緊既時候 好似已經幫大家登記緊入住名單

1020有得出好出喇 過一排大家係新疆嶺除罩相見

正呀
去食羊肉

革命就是請客吃飯

I

又係你

一齊見啦 你咁鍾意屌手足 搞散個運動

我一早Book定地獄快車
遲D下面見啦各位